[好書分享]Anarchists' cookbook 暴徒手法

入面五花百門，收錄各地示威者用嘅手段
當中有唔少係殺傷力大又隨手可得
希望大家最近出街可以小心

其中包括暴徒利器燃燒瓶同埋凝固汽油
留意到啲暴徒開始用燃燒瓶
所以大家都要小心凝固汽油出現

凝固汽油too bad
對人體會造成二次傷害
而且制備方法只需要將汽油同發泡膠混合直至暴徒想要嘅黏稠度

我睇完之後真心覺得暴徒手法層出不窮